致全體連登仔、香港人。希望大家推上熱門

其實大家咁撚中意自己人抽秤自己人有咩意思

要贏講真係一定要
團結同齊心
大家覺得有問題要提出改善嘅建議
同埋要俾空間人地去改善 而唔係嫌鳩人地唔撚夠黃就一野ban晒所有野

連登仔嘅雙重標準其實都唔係第一日嘅事
希望真係有一日大家可以做到we connect
而唔係瘋狂批鬥
屌嚟屌去其實無意思

大家根本就要學對家個套：

你做錯野啊 我點都攬你 但做法大家要再改 唔完善 咪搵方法進步

革命無可能第一次就識做
人地和理非都盡力去做多啲野影響成個運動

而好多連登仔我知你地真係冷氣（而家係暖氣）軍師嚟

我建議大家要建立良好嘅風氣

第一件事 控制好自己情緒先 屌人之前諗清楚

第二件事 核爆都唔割 係要用行動表示

第三樣野 出post前諗一諗 會唔會表達出嚟會打擊我方士氣

第四樣野 要對準政權作出相對應嘅行動
E.g 稅局嘅和你stuck活動 黃色經濟圈

第五 正能量 正能量 正能量

呢場仗 大家要預咗真係革命 係長期戰嚟
唔係一時三刻會贏

手足出嚟為大家擋子彈
大家都要俾足support

最後：

光復香港，時代革命

一個小小嘅發夢倖存者上

光復香港，時代革命

推你
不分化不割蓆呀

多謝 我地一齊努力啦手足

P
U
S
H

// 你做錯野啊 我點都攬你 但做法大家要再改 唔完善 咪搵方法進步 //

我剩係知大家目標一致 要齊心

唔該晒你啊手足

推

光復香港

借個位一次推兩個post

［引玉］平安倒數聖誕最後8秒

Push

知樓主原意係好

但都應該知道連登真係唔係革命基地，用黎集思廣益係ok
但人人都上得既同時，好難統一到得一種聲音

所以唔洗特別放大某類post

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

呢個post係幫大家集氣

有無人推？

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海: